hi 淡友 (1073)

▼100
Brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
▲1,000

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

馬雲6月25日將辭去董事會職務

聽日食肥牛

收市前衝動入左一手700

miki就快企返上239

Lm

牛軍今晚開party

入一手有幾衝動？

係軟銀

沒左加速版本嘅

美期今晚棍落

我坐上去呀

聽日跌

馬雲本身已經退左baba董事
而家退埋軟銀
可是聽日會有暗湧

殲滅！

分分鐘聽日700帶領隊

唔好FF
今晚棍落我比條撚你含又點話

總結：落雨 所以熊熊哈

咁你咪好撚着數

聽日升期易

我蝕底喎

馬化雲

加速得呢個

今日已經有呢個news

而家悔改仲嚟得切

你等開市打靶

去軟銀幫國家叫孫正義放番d股份出黎姐
任務完成咪走

黑期轉燈

男人淨係掛住諗呢啲野

聽朝再決定

升緊啦喎，點算

今晚就夾你300點

大家點睇9988

唔好反手呀你

腩巴入左興奮mode

好撚gay

火箭準備爆上

miki比力升呀

成個連登吹捧緊仲問

首目標今個星期上210

又夾死

咁早升多數都最尾跌番
相反咁早跌多數最尾升番

冇港股通差dd 好似美團小米好炒d

奇怪點解仲未有美團post

9成個個都靜靜雞入左好多啦

今個星期仲有兩會，殺上250班仆街熊

小米我10.6果日升第一波走咗
喊撚左出聲
小米宜家仲有位上咩

9988未開美市都升緊2.幾%
聽日翻黎會點

倒跌10%

美團升到咁再牛佢好危險

我無所謂你開心就得

boom

明明港女唔應該咁死魚架

245都唔知上唔上到 隻QQ都唔肯升 搞到個恆指郁都唔郁下

冇計
落曬柯打唔俾課金

所以你地未淨係炒黎炒去都個幾隻

我反而覺得9988冇北水根本炒唔起

我剩係識搵700同hsi黎玩

遲下會唔會有機會有

夠殺啦

你睇好內銀股

市場咁大生物科技，物管咁多好野

遲下就可能有機會掛
今次都比入恆指

唔睇好，但有勢未炒，我要錢姐做人世咩

點睇有無勢

問翻你咩原因令你買1隻股票？

瞓個覺又爆

繼續瞓啦你

點解仲睇黑期嚟gel
跌足一個weekend都可以綠燈收

重注1810 call 批准W股染藍，聽日等派彩

淡淡要說服自己贏

幫傻淡book左聽早ifc天台開party

我兼職熊軍嚟㗎咋

柯打應該係叫大户兩會之後先托，扮係兩會帶動中資股

依家要反轉黎玩
qq熊恒牛

今日420呢個位一落418即刻比人買上
唔知係個支持位真係咁強定升肉長城先守得住

屌

引牛

主任落put啦

真事咩
雖然作風符合支那
有錢齊齊搵

擋唔住了，要射了

佢女來嫁

早洩今晚老美242應該無咩難度

識好少後生女接觸股

連登股票post有女

低調姐 都多嫁

好多女賭徒嫁

係賭性大

呢到好耐之前有個女仔叫牛奶奈奈
畫圖畫到

呢到好多巴打呃撚含，我懷疑都係女扮

個d真係gay佬黎

好似你FF 聽日升穿30000 點實際d 喎

佢係我知嘅其中一個😂
好似話幾靚女

腩 屎跡底褲有無興趣

你熊左呀？

奈奈

走唔切

kimi開始黎料準備火箭

咩位？

241

升空失敗

會唔會半夜倒跌

有小小死撐feel再跌多幾日散戶都離場既話就會暴瀉

我正式宣佈聽日腩清隻太空貢品熊降落地球，後日再上靶場

哦，聽早打靶姐

放心 通常盤前咁升 臨尾會倒水

還可以，有仔嫁啦

今晚最尾會跌番
唔使驚

240都就黎掂到啦

你又咁high做乜

呢幾日咩事 買熊又瀨 買牛又瀨 屎眼都損

嘩，道期唔怪得你地high

抖抖先

你有潛力超越旺少同安爺

火箭

今朝係咁反手
係咁左一巴右一巴
下畫坐定定之後食番幾格
不過輸哂上星期三到星期五profit
等於白做

腩清貼火箭
miki就摸到240

抽多20點，即入即食

仲有夜期

屌早走左

疫苗都出埋 傻熊88

high得去邊
人地升100夜期升30

brrrrrrrrrrrr

miki呢支火箭靚到

仲有人話-1

夜期係咁朝早補翻

miki暴升

佢真M，應該夾緊100點

疫苗都黎埋

Source?

今晚牛軍點gel都唔怕

係幾正
利申 馬清俾圖

我朋友講6絕月，屌你老母

夜期+1先

5窮6絕月

又比我同腩清批中你

Moderna Announces Positive Interim Phase 1 Data for its mRNA Vaccine (mRNA-1273) Against Novel Coronavirus

Miki 宇宙巨棍

250！

開243，我食大半等回先入翻

小妹第一次過夜牛 有咩要注意

原來今日係壓彈弓

點解港女唔跟升

比埋link

咩喎，冇法例講明唔準玩兩邊喎

聽早有重要野要著恤衫西褲gel頭

朝早叫你坐定，依家都係呢句，但你可以食都得

我係你就嗱嗱林飛的出去買數錢機聽早數錢

咁快買定樓

一早信你

會反手

係睇傻熊打靶

其實腩巴我地搏轉勢同今日回入，個位差唔多
我地驚2日，仆街

小妹受過訓練 識得自己用手數
建唔建議拎買數錢機既錢再入牛？

咁快gel定?夜期無力啵
人地升緊500幾
我地得50

食半食半

淡友係雞

咁快升定，都係無好野

走一半call食左200點落肚先

QQ聽日上450好唔好

好

上到425話你叻

差2蚊炸喎

咁樣爆升法 熊軍點瞓得著

牛氣衝天

我驚左1日到你地

食熊掌？

熊軍真係簡定樓跳

旺巴終於贏啦恭喜曬

今日(5月18日)美股盤前，Moderna()股價直線拉昇，截至北京時間19:41，漲19.76%，報78.87美元。

據瞭解，該公司公佈了mRNA疫苗第一階段積極中期數據，表示用於治療COVID-19的疫苗MRNA-1273是安全且耐受性良好的，預計在7月開始最終階段的疫苗試驗。公司表示，疫苗有助於身體制造抗體，初步人體安全研究沒有發現重大安全問題。

信我，今晚會跌到仆街

仆街早走左食少50點好彩仲有一半

我屌 食個飯十分鐘翻黎就要打靶 咩事

點煮？

如果按番而家夜期表現
聽日日市都係升150點左右
有兩蚊已經好叻仔

競價都上到450啦

食多幾轉飯，食飽d，聽日安心上路

真係信念熊呀 子言巴

兩幻四

信呀 今晚跌完 聽招升到仆街

今次真係點gel都唔怕啦

26000

升得咁急！一定會回

次次牛熊是但一邊一gel都肯定會奶野

聽日係咩日子呀？

好耐無放過呢張

信你啦，張兄

呢樣真！

無跌仲升緊添

神牛一號火箭

好qq好似啫喱

牛 gelllllll
9988 牛gellllll

on9, 冇啦啦升乜

我隻手黎

你睇下個撚樣鮑威爾講咗啲乜

美股回調完爆上，又快又急我仲估3日243
最低消費唔通2日到

又係合埋眼既時候

買咩 跟了

準備又跌番

真係火箭咁撚樣
過夜牛咁都有得輸？

爹dee到千7啦

miki 242都黎

老美扯到飛天都升唔起。一陣回少少都玩完

似腳多過手

熊軍未路

做淡慘過做雞

傻淡揮手區

升災
不如油價期結升上+37 風水輪流轉

過兩日..侵侵同雜仔耍下花槍就跌返架啦..

愛回家都丁蟹笑7死

冇心情食飯了

傻淡審判日

今日long put左一堆hsi option...即月

等開埋市分分鐘千升

任gel都得

你又反左手？

呢句真

有冇人同我一樣空空哈

狂賀：恒指高水87點，牛軍又贏

千升了

升旗易

今晚都上243

比牛軍開心一陣

杜期高位回吐緊....

十幾點.

qq粒射擊之星會唔會比呢下牛市廢左

食完個飯返嚟

道期同夜期差咁遠嘅喂

熊軍全軍覆沒

夜期做乜撚野唔跟升

重要咩, 聽日242見啦

比d信心我

241信念熊

今次真係升啦 唔該

來生再見

信念熊！

miki 242

moderna升到

美期700點了

美期已經700

cls

升撚到

而家升得越高陣間插得越深

2000蚊啦

241頂住

冇頂

係咪架

真係痴線

熊哈

241頂住啊啊啊啊啊啊

依家頂住聽日都要死

日市同夜期通常都相反
今晚夜期爆升聽日應該跌

可以勁假執翻條屍

升100幾就打晒飛機

睇睇美期

太早爆太上，我覺得會回唔太健康

傻左
想上241
發夢冇咁早

我覺得係夾上去殺淡，開巿就回

係咪又想Gap破頂

挑 美股千升 港股開市咪又係轉燈

追落後的港女

我都唔知呀，我唔估啦

食晒

道指收市肯定又去番300點樓下

美股似跌 復工出現問題再加貿易戰2.0

仆街啦 我d錢呀

242上埋丫

其實淡友諗緊咩

高開900又點 收市倒跌900

241想執骨

重有好多人睇淡

今晚食熊掌定熊膽

千升😣

241今日新增咁多1刀無哂

無人召喚城城？

收到風，今晚一開市即一棍震返落去。

好撚慘

唔好氹我

腩巴應承左唔gel

點解要熊呀

雞性難移

呢樣真
次次都係架啦

五窮六絕 係講緊淡友副身家

太早升

今天的美女沒有極限

呢D疫苗消息反彈冇話早唔早升
市場預期疫情會解決個氣氛已經唔同曬

無眼睇

熊軍冷靜o的
要誘敵深入再一吓全殲牛軍

食200點收工

淡友諗佢去邊到針

但佢走撚哂貨

你贏我笑左

你岩岩聽我講開call就已經食400點啦

燈神菲

我都做緊雞

深入到2幻5先殲啦

殺敵50 自損1000

聽日一開就二萬五 有無機

叫廢老仆街死啦。搞到學佢咁揸cash

我盡哂力講唔好熊，無計

唔會啦

巴打牛左？

如果一開就245

熊軍將軍有900萬股7500
要輸幾多

想跟你揾食

星期五牛左，得腩巴同另1個巴做戰友

別人貪婪我裸泳

900k 牙清

食1半先，其他擺係到

你又知佢輸？

唔計我會唔會講唔通

咁實乞食

借疫苗殺上25000 耶穌都留唔住熊軍

唔心痛了

唔記得呢1個咩名234腩巴牛，佢235牛，我236

23568牛咪係我

反手抵死

係咩你好戰友

升到好得人驚

升乜9

係咪想gel死我

-.-！依家重用5年前炒股心態
同埋佢都老啦

禾牛左成個禮拜無人記得

佢地會見到千升之後買多次隻近熊過夜博反彈

你係一直牛緊，佢地轉勢入去搏點同

佢唔短炒
同埋個倉太大又太規矩有少少比人睇住黎食..

忽然諗起 上星期五六日 出面咁多吹淡po 做咩嶋
係咪熊軍打手

聽日又平開 super

打靶熊

自燈呀

開市前爆升多數都唔多老黎

243啦

夾到on9

又疫苗又兩會 個巴廢特就走哂貨 hold cash 我dllm
熊軍第一批鬥對象 巴廢老

好彩250熊

訓左冇睇 發生咩事

個市夠膽千升我夠膽入熊

半殘..

唔知咩事 忽然升災

千跌

近熊好似抵玩d喎 最多打靶 遠熊輸得仲多 雖然有得守下

千升

我251熊

夜期200點食唔食好

疫苗 會唔會又好似上次咁
彈出彈入

係，之前睇過有條友話，過夜你近牛熊佢自動幫你止蝕，即係靶，分分鐘遠蝕嘅錢多過打靶

食 開市前咁爆升好危

過多兩日 又好似之前gilead咁 negative result 然後千跌 淡淡可以係今晚部署定

都死啦，坐曬成個波幅，佢升穿又柒

啪！

250熊痛到仆街好彩我241熊姐

241仲有12小時壽命

當打靶架啦

聽日GAPUP 500 俾半日時間你諗走唔走 之後升多800

中國明起向澳洲大麥徵73.6%反傾銷稅 報復倡議徹查疫情源頭

熊熊哈港女跟爺西

我都係235 走左一半了

即反手1手234牛坐到250啦

打到面腫都有份

牛市一期了

所以咪1手

淡友家書:捱過今晚 聽日跟爺西懲罰澳洲 千跌報復

收到風聽日千跌

啲熊

250安全喎, 次次去到247就彈番落去

升啦唔該

淡友做雞都唔靈

升到傻哂
唔講以為冇哂武肺

道指火箭升空

feel到好慘

升盡佢

唔知要做幾多晚雞先補得返條數

一個500 抽一半水250 一日十個 2500/日 一個月 75000
賭得細應該一個月補返

一開升300幾

武肺？冇事啦？贏左啦？

淡友們！有人搵你地！

->

期貨高水

熊軍望住個市咩感覺

想上242傻左

驚西！

一陣間就笑唔出

唔好高開咁多得唔得 241好啦

300點食咗先

發達啦

聽日食大半牛

真心咩？？

好恐怖
美帝復工+疫苗一齊炒？？

我就會溝既，佢夠擔就開245！

係時候俾熊軍感受下 我地上次千跌個陣嘅feel

淡友比人撚第三次
呢轉252走唔甩啦掛

G持

做淡真係
淡友宜家個樣

我入早左一個星期

<---係呢個

成班傻西做淡 同個市作對

可能翻240 241企穩再入翻

自從4月輸足一個月
應該明白看淡不做淡既道理

700adr咪又跌緊？

聽日

242陪你

今晚牛軍gel o既程度同星期五熊軍一樣
結果最後係

往往睇結果既姐

一齊牛佢老味
千升

牛熊必勝法
睇淡不做淡

一樣我上上星期入 坐到依家

有錢賺先算

變左灰啦邊有樣睇

成班牛軍出哂來

冇得咁比啦熊gel隔左2晚

熊軍係過weekend變數大
牛軍點同，呢次耶蘇都擋我地唔住

係囉 都係訓醒再睇 驚到瀨屎

痴線，食完飯返嚟睇吓咩事，咁多牛上水

有冇人解釋下700adr點解跌？

都未開

牛軍gel到美期千升，gel到243
咁高興我地都掃上去囉

收到風。牛軍一陣會狂喊

腩仔，試下出城城點睇

上星期跌成千,熊軍出晒來,依家升番牛又出晒來

好耐沒見紫巴

幫你講定先

「下？頭先班牛軍唔係好串嫁咩？」

結論係輪流做雞

邊有跌啫你有無睇錯

睇咁多次張轉動都好好笑

係喎 差少少 冇留意

屌沒頂既

淡友注定要死...

贏左啦
有疫苗有效

變左國貨城貼圖區

今次睇落堅

7月就final stage

真係想242

有疫苗，唔驚

升到咁我好撚驚

上次係文件蝕漏俾公司澄清
今次係公司自己講

唔好gel得咁勁..一陣侵侵又話要加關稅

Sor 啱啱眼殘 差少少先開 睇左上一個adr

2018adr 仲未開既

侵侵都係牛軍

成日都要驚癲佬侵出黎玩野

琴日隔離仲有po話準備千跌
牛牛gogogo

牛皮熊, 佢次次出黎講野就跌

sell in may，見親呢句野都覺得好笑

唔驚

只係第一日適用

成班友自燈
肯定個個牛倉重到仆街

呢個真，佢要選唔可以股市跌

你一貼完城城就唔識升仲好笑

如果聽日241熊唔死！

7月2號！

淡友每人過嚟旺角問我攞一份炸雞（3粒）！

你唔早講

期食糊可以唔睇了
今晚早啲瞓發個春夢聽日再數錢

睇到我真係驚咗一陣

你241熊子言巴？

咁點解要搞牛軍 仲搏殺緊

渣ja，呀婆都識買啦

我明明講左+1嫁啦

DIU你找左上次條數未

Adr升好少

所以你話有期幾好 差d中止賺

買唔到美期

隻qq adr都開始慢慢回緊

找左啦，叫佢地來攞沒人來

睇來我又可以慳返啲錢

250大戶熊， 驚閪咩

子言清好似真係做生意? 唔記得之前係第個PO見你講

棍絲

你有jer既

棍絲正喎

好友拎得？

前列腺高潮？

留名食雞

241都俾你地食咗留番啲炸雞俾人食啦

好多巴打想含我碌鳩好恐怖

腩清你唔好學埋蘿莉巴d野啦

棍絲想唔想含我碌9

先找左之前d數先ok?

用邊間買美期好

6月中來啦！

淡友有冇vip卡

你話你全場最硬嘛

升到沒頂

聽朝會唔會又話隻藥唔得架

你唔夠靚仔喎

信你就奇

仲聽朝？今晚就話唔得啦！

好友幫襯係咪要加價落單前問佢牛定熊

最多話 雖然無事 但都要加你關稅

唔得即係嚟緊又再有機會有新藥！
升

係咁就好

吓 我都係跪係到姐

好彩旺巴渣緊信念

今次真係千升

深喉thx

邊個話旺巴燈，不知幾醒

旺少同安爺比，仲係差好遠

準備回

想俾9988牛深喉
最後半個鐘仲緊過處女
入極都入唔到

安爺今日算醒好似走咗熊

聽日高開俾1半你啦

今晚美股預測！

最多+300！

不問價入
strong hold到星期五

似級級升喎

好友慘過做雞

咪呀

我都係估升500左右

以為佢畫隻底，點知唔係，而家似想做deep v

雙底

我唔係淡友但係我想食

突發利淡消息，印錢機jam錢

做牛點都唔會死

牛熊拼盤呀，牛丸炸雞

你錯啦

回返去239就好再買過留到聽日

QQ ADR急回，現報$425.8，高位報$427

開市241回到239我都ok嫁

咁回咗再入

聽日唔好殺我隻241熊得唔得呀

美女咁早回半夜又升過

一開就242啦

聽日一開。。。。。
+50點

提提大家，聽日老美br佬10:00(UST)有野講，聽日不建議動物過夜

已經開始繼續爆上

係就好

今次真係就算麵神佛心開post都救唔到熊軍

議息？

我幫緊你！

佢開post可能好d 始終佢勁過部printer

唔通2018要逆市跌

講qe

聽日唔殺241我7月2號黎幫襯你

你真係無發覺你一出完城城就唔會再升咩

是勇者不必怕

老母麵買熊

老母麵買牛

點得出呢個結論

回啦唔該

之前聽人吹話會放緩

見到升 忍手唔止賺長坐 真係好大勇氣

Adr

我買左呀

佢之前已經講要搵其他放法救經濟，暗示一味無限qe係無用

其實都正路啦，華為禁令咁大單野

報緊40.3
今日低位牛左

聽日會唔會隻隻升
得果幾隻手機設備股跌
舜宇

唔印銀紙都阻唔到升

今日跌左6%仲未夠咩 仆街 唔通聽日千升都輸

升到咁都輸真係好無癮

今日已經係咁，唔奇。美股都係舊經濟升得多過科技股好多，聽日應該升銀行，保險，掉科技/手機相關

聽日千升

咁快出黎燈

我有預感聽日港女又係比隻qq搞到無運行，adr都就快轉燈

你條變態佬日日都話自己硬一係就叫人食你個到

成個島底出埋

屌qq都唔撚升

隻qq無撚用聽日又拖累港女

道指棍落緊

你講呢句個風格唔似你

adr好似係用黎打飛機

最多升小d啫，唔會人人升佢跌咁仆街掛

道指開始無力

見到隻qq今日3點碌棍就知假到仆街，全部北水頂上去

似想做尾巴局，岩岩deep v彈唔起

無力都有成千點

你咁留意做咩

佢唔升 其他升都無撚用
陣間又係幾隻領跌

仲要唔似係調整咁落

美女睇最後半個鐘就得
次次最大波就係呢段時間

依個位頂得 姐係唔會比佢落返420啦

不如咁講，佢同隻pussy唔升，其他升爆都唔夠佢兩個跌
兩隻加埋成廿幾%比重

屌 2個基佬
諗起之前睇套AV 打開發現個女優有棍嘅

4皮幾一手買期好過
仲有邊個會入 除左呀爺

擺明謀住你碌鳩啦腩清

聽日有冇機會跌

夜期又o係到自high

牛市來鳥？

咪係，真係得爺閪入，班大狗呢幾日喪沽

DJ張圖畫雙底喎

熊有機會

我碌鳩淨係比巴打含架咋
謝絕絲打

69

聽日一開243

傻淡一日未死晒 一日都唔會跌

條尾反咗皮

難講，高開就緊，最慘係隻qq adr發緊癲

今個禮拜應該殺清光

9988入到恆指佢無運行，人地增長勁好多

美股6百幾點企左係到 黑期不斷追上 +320了

[有圖]呢個av女優真係好撚靚女

聽日高開高走

以往都係恆指高過道指，依家比道指超前，姐係聽日恆指最少會升到追貼道指

load唔到嘅

似del左po

3 點 就會直線拉升，升過千點

熊軍有qq 怕咩 一隻夠拉低200點

dow

9988遲早變第二隻qq

夜期都242
子言巴你隻熊好難唔打

聽日玩Qq熊定恒牛好

250都打唔係掛

佢放棄狀態架啦

我想食炸雞
想問下一粒有幾大舊

同問

佢唔係241咩

241係另一位巴打

miki如果肯回到240的話熊軍要走
唔回的話反而可能好d

佢點會買咁近呀...

我241

屌張期放早咗

跌又唔見跌得咁high

千跌個日lol

真係雙底，又坐火箭

我中止賺真係243呀屌

原來係你
RAP

個日high到

250坐穩就得啦驚閪咩

如果我熊左一定加熊

我都話我食完千跌
嘔番一千點出嚟就唔會再輸

@蘿莉巴

等下次250先再入熊

我都係

召喚蘿莉巴

男架咩

唔夠50路唔啱食

起咗機未

熊軍死晒

我要大波妹呀

明明有排都未上返千跌個位 咁都high

佢含你碌鳩制唔制？

放左再入番聽日點都賺

聽日就上

跌啊 241頂住

行左6個禮拜232-247 悶死

等我黎

吓....熊軍今日唔係好撚串架咩

你去含腩清碌鳩

熊軍今日幾時串過

你知我心

真

大約三份一塊雞扒左右

買近d輸無咁多

升4%..痴撚線

不得了

收到風..今晚千跌

我唔睇lu聽朝先算

慢慢堆多張大期翻黎

又棍升，痴撚線

啱啱計到 大約上番244就有賺
所以話坐貨唔洗驚
最緊要識溝
本多終勝

DH未出，今晚千升

千.....千...千

...升呀

淡友又可以縮返入去 開咁多po唱淡呢排 肯定係反手操作

綠色大字粗體話比mon po大戶知吖嘛

食半留半，個個覺得247就回1野打埋250熊

得一千蚊本 買得2手牛

靜啦你
比我贏番次得唔得

上到244再講

慢慢玩囉唔控制注碼輸1獲就清袋

屌信念呢！高開佢唔回就高收，你信唔信？

我係你就真係靜靜地贏好過係到爆響口，好邪嫁

lm

原來我仲有幾舊水cash 喺度
唔知仲買唔買到一手牛呢聽日

冇貼倉唔洗驚

連登好多仆街

學腩清買隻熊貼倉比大戶睇包打靶

升到痴線 訓醒再睇好了

馬你最近點？

食少200點。。。。。。

我仲有一半未走

淡友上星期連 贏4日啦
都要比幾日牛軍贏下

頭也不回

羅素2000就黎溶第2次

淡友五窮六絕

七返身

有無咁撚勁

比個千升我

Qq都就上430

有冇搞撚錯

直接打埋250

好驚聽日高追咗

明明我已晝夜熊過

淡友比人打到還唔到手

傻左
憑咩上243

期貨都243 今舖牛軍gel爆都得

痴線就黎升溶斷

睇黎到頂...
係時候大大力沽爆佢

想問下如果聽日升500點
隻54796仲有幾多剩

點睇

未到450都唔收貨

以往恆指都高過道指，姐係聽日點都會追貼道指，開市低過道指都可以高j牛

咩事

千升！！！！

牛左qq有冇運行

0.05x到
247個陣係0.038-0.04呢個range

好撚恐怖

夜期升穿左400

呢排淨係輸千跌果次過夜牛
順到有啲驚

聽日一開肯定冇咁高

熊軍可以收屍

唔好亂講野 單邊夾

肯定冇咁低就真

251熊聽日見靚位要放了
止蝕離場

我有廿手係果陣渣到而家 上星期溝下溝下 終於等到出頭

賺到傻

真係升旗易

又話456月仆街既

將軍你點呀

將軍又會千升前先重倉7500既
睇錯邊？

美期已經950

做咩

又bin

我覺得唔洗咁驚喎

你唔係7500左咩？

AFK

唔搏下24600壓力位？

我邊有重倉

去到251

有藥已贏

我好辛苦先搵得返嗰啲對話

係呀

出黎應下好喎

驚西，我就唔信打得爆250！

重倉7500點呀？

唯有坐到星期五睇下點

睇熊市未完，耐性好緊要

順勢炒吧

佢個post好似話之前係最後一升
今轉跌就大跌2千點，點知而家升到仆街

Btw，佢啲股去到4月中，隻隻都就嚟死咁滯留

將軍呢幾日走左幾轉，應該無之前咁重倉，加上溝得又唔洗打靶，繼續做淡既可以繼續揸住唔洗止蝕走，熊證就冇得咁玩

淡友bye

都唔係好重倉啫我地放眼將來

其實係柒咗

5蚊個注

過到247我會走

聽日又有平熊

你今日6點先講知你-1
真心燈

又係你坐沉船瘋狂反手

夾到仆街屌

牛gel
幫幫淡友啦唔係再咁升聽日就247都黎

到肉啦咩終於

諗緊溝唔溝好

肥絲一坐就沉

回下啦屌你老母.夾撚死人啦

燈到呢，嗱腩清，你做證，今日6點個陣我話+1佢仲話-1叫我信佢，我信......佢會反手

今晚同我一野沽落去

都90萬股唔會溝玩依d，睇錯最多咪止蝕死唔去投資一定有輸有贏

唔關我事架我買升

明天千升

唔好呀，我要247

都係既，有冇諗住反手？

afk會唔會老破左，之前睇佢啲留言係一個極進取會孖盡既人

信你執2000蚊，多謝

佢老破係佢傻啫
跟佢買果啲人就慘

呢轉我覺得會上255呢啲位

無，反手我做唔出搵其他對沖

一早聽腩清同我講執多200點啦

同我大大力沽爆佢..沽爆D咁撚串既牛軍

肥婆四

反手好易左右幾巴

屌你升啦唔該

上星期連跌4日跌左4百點 聽日一日升曬

我係到呀

引熊可恥

好彩聽日有工開，有得對沖下

又真係停咗

想知如果今晚急回..倒跌..牛軍會咩反應

聽日平開就好笑

唔怪腩巴喇今次

如果跌返好多另計

咩黎

高開...5點

夜期唔

牛軍會點我唔知

但我應該會打到成地都係

好撚驚

今日轉到燈我攞我碌鳩出嚟任你地含呀

你幾多歲咁到唔知

我唔信佢信你穩陣

難啲急回
呢個係熊軍嘅大奇蹟日

有幾可試過，經常都係倒v

益咗腩清你
有得俾人含

Too much money唔會急跌

臭你又含

幻想下急跌你都撈貨啦 所以點會跌

納dee個堆都冇點升啦今晚

淡友post 都市傳聞

-腩仔碌鳩
-子言巴既炸雞
-李絲係女
-安巴既燈力

牛軍..凡事太盡..緣份勢必早盡

未到最後都未知邊個贏

嘩，兩大將軍

夜期道指納指都棍落緊啦

你有升到上月球！就要有俾人估到落地核嘅心理準備

棍跌

師奶？

千跌前個星期五開始沽，淨係走咗一半貨揸到宜加，太貪心

音樂椅要停了

仲有好多棍落既空間

我就坐到打爆250為止

同我大大力沽爆佢

有冇熊軍可以分享下而家咩心情

回一回就爆上去

等死

又棍升

近熊既早d訓
遠熊既更加要早d訓 聽朝排隊走人啦

好似咩位+1 都贏

其實你都睇得幾準呀，好幾次見你放個位都好靚，最近嗰次又執到120k

永遠都捕捉唔到依D棍升既機會

應該未必上到，247太大阻力

騰adr依家先430

得唔得呀

唔係話adr唔洗理？
財報個日adr 45X

我跟機做汁男

咁啫係會跌到仆街

祈求天父爸B..今晚整個急回大千跌

聽日9成千升, 入左熊點算好

+500當你贏

真 AFK

我揾左隻貼牛聽日食再換馬

+200都偷笑啦
港女廢到咁

等破區間啦

聽日開市唔知會唔會回返少少 比我入牛先再爆上呢

等睇3段式急回..
200 300 200

諗住頂盡升到241 唔好升咁多 俾啲機會熊軍走

又忍唔撚住貼倉啦

聽日最少 30格

我預double wo

好睇你玩緊果隻股，動物波動大我一般會係5%，中小型股會睇下係炒股定上升型，炒既咪set 10%左右，係上升期既我一般都無止蝕因為上升當中回既價位都可以大到20-30%再者可以去到50%所以我投資得上升期既會做好多功課，買得就會好有信心，如果本小玩動物就5-10%啦蝕小小再冷靜去做下一個trade好過坐爆

多謝你

港股都會大到50%

一貼倉就跌

其實我專美股港股我唔是專家

okok

美股有冇心水醒下

倒轉美股我係屎

你多d睇多d 52周新高唔難搵到回50%

靜啦你

有冇淡友圍爐
明天該如何佈署

等睇一陣大插....

升夠未呀屌。。。

暴跌。。。

次次貼倉

回緊啦

如果唔係升咁多我實屌你
買又唔多大把人贏仲多，衝出黎做乜嘢

今晚會爆返落去！

總係有人唔信邪
再唔係聽日賺完放左再貼都得嘅

我建議你早啲瞓，我驚你晏啲爆粗屌鳩佢

多謝你呀熊軍巴，好詳細

即係7500你係做day trade多? 我依家重倉7500(雖然唔夠你重)均價7.3，應該聽日放曬佢還是擺埋呢個星期，呢排好幾次上到7.8都無放到

有冇巴打有生命熱線嘅電話

圍住一齊喊
有位走就走左先再睇清楚先囉

有無秘道上ifc?

腩巴訓左喇？

係到認屎認屁
好似我當年考dse貼barcode個d on9仔

升啦唔好

最近玩完隻bili dis 長線msft tsla v

敗露

巴打好勇

我個人玩dt，貪字得個貧

我唔是財演真心講唔到幾時頂幾時底

今鋪真係熊熊哈 多謝牛軍豬隊友

隻7500聽日會唔會跌穿7蚊

如果平開 聽日應該俾人屌死

老尾未必尾巴
港女就似啦

一陣就升返啦

已經輸到無咩感覺了

港女廢極都應該有4百點既

我估有三百嘅
因為通常瞓教個陣會跌返

夠啦唔貪心

旺中係邊

依個暗號好貼切

Me ming

道dee又準備爆啦

都係，宜加真係血的教訓 anyway，好多謝你嘅回覆，希望聽日唔好升咁多，過幾日期指跌翻落去齊齊執錢

你早幾日7500賺嗰啲都夠填聽日條數啦
你都賺左幾十個

旺角新之城

輸到佢跌都覺得會升返

佢日日po幾十手極牛熊過夜
靶完第二日又dum多幾萬再過夜

我好大機會止蝕走

加加埋埋都有50個

都贏梗啦洗乜咁嬲

好小落旺角sorry

算啦，唔討論佢

偷下圖姐貼倉影響到個市既咩

呢啲藥廠新聞簡直喺股市春藥
過兩日又彈一間出嚟話階段性成功
又爆升 月尾道指就重上30000

我覺得贏無乜野，唔撚洗貼倉有風駛盡利姐

夜晚晚唔好咁嬲，錫返，聽日早啲起身收錢

一次半次無乜所謂 上次佢靶左個個擔心佢
下次再靶應該比人笑佢抵撚死

有錢到

講還講唔好貼倉
我講咁耐都唔敢貼

我都好小落旺角 都無人約

唔洗怒氣 聽日爽住數錢

係人麻麻地人多既地方唔好誤會

隻隻股都升 聽日數錢數到手軟都似

搶口，清水灣佢唔會話多人

講笑，我呢啲小生意，你來試下食我就會好開心

Qq聽日會唔會回返🤔

葵芳我成日去有機會上黎食野

頂，好想買多500$ 雲達不來梅

搵人阻止我

愉景灣都少人

其實係 話重倉or幾多手咪算

我好少係舖你唔介意可以去試吓，不過遲下旺角會啲

點樣認到子言巴
你鋪頭啲人知唔知你連登叫子言

一定會我會神秘地黎

你犀利啦
走左熊
唔洗打靶

我果頭真係無人

去到大嗌子言巴

想買愉景灣但唔比車入都係算

阻止 因為我想買客

咁又唔洗神秘下話
邊個知你連登ac 姐

賭波都買咁大

可能訓醒係後悔走左熊呢

我直接放底1000買炸雞

如果轉燈腩巴話碌鳩開放比全世界含

旺角我都會去就岩時間去

500 = 一手牛熊

請唔請園丁修毛呀？

聽日500買唔到牛了

咁又唔好，做生意，一買一賣，你買一份試吓好唔好食，好食嘅咪再返嚟買囉，咁樣逼人消費係唔啱的我對我自己調味有信心，btw雞軟骨先至係王道